---
layout: post
title: "Drei Ausbildungspl&auml;tze f&uuml;r zwei L&ouml;hne"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/05/10/drei-ausbildungsplaumltze-fuumlr.html
date: 2006-05-10T20:58:46+0200
type: post
url: /2006/05/10/drei-ausbildungsplaumltze-fuumlr.html
---

<p><a href="http://www.spiegel.de/wirtschaft/0">In strukturschwachen Gebieten sollen sich drei Lehrlinge zwei L&ouml;hne teilen</a>,1518,415315,00.html, fordert DIHK-Pr&auml;sident Ludwig Georg Braun.</p>
<p>Ich frage mich immer wieder, wieso Leute, denen nur Rezepte auf Stammtischniveau einfallen, so hoch bezahlt werden.</p>
